有冇人睇過哂兩個版本既朱古力獎門人？

近幾日睇哂兩套，發覺2005版本真係好詭異，反而1971版本就歡樂好多

其實1971版詭異好多

Johnny deep版好正wo

吓原來有兩個version？

淨係睇過右

1971版唯一比到我詭異感覺係果堆小矮人，我見完佢哋之後到我睇2005版果堆小矮人果陣一d感覺都冇

鐘意新版

佢個版本係故事同畫面都好完整同成熟，不過個氣氛真係好詭異

美國Netflix可以睇晒兩個version，不過香港果個我就唔知啦

添布頓丫嘛

連鬼佬都覺得1971版詭異啲
所以用黎惡搞

2隻都睇過，N年前DL 番黎既無字幕既第一版既DVD添

其實第一版本身都詭異，由其細路仔睇

細過睇都R爆頭，個男仔屋企幾個老人家點解全日唔駛落床

想知Netflix點轉地區？
香港啲片睇到悶

咁我又唔知，因為我係美國睇
不如你試吓轉VPN

可能係道具/畫風問題，1971版我唔係太感受到詭異感覺
果四個老人家仲要長期訓埋一齊

呢個惡搞版有詭異感覺，反而原版我真係唔太感受到

咁你睇完有咩感覺？

用vpn多好多嘢睇

有一招就係先用app轉vpn家
加落我的片單
再喺電視睇

聽落好似唔錯喎，遲啲試吓先

我剩係睇咗2020年流出版

姐係電視無VPN都睇到？

因為電話VPN睇到，但電視唔識搞

yes

我只有電話裝咗vpn
可以轉去日本
搵完套片加入我的片單
之後電視冇連vpn
喺我的片單
都見到又睇到

我淨係睇過下面個套

Thanks ching 一陣試試先